FG失業轉全職炒股可以嗎

屌你老母 GPA低到比人screen走晒

樣衰冇父幹冇屋企冇學歷

真係走投無路

頭先諗住跳

有冇過來人教路 真係搏一鋪

冇錢你學咩人炒股?
你知唔知咩係股票市場

問得出9成唔識炒 勸你唔好喇 做下pt過下日子先

你有本咩？

千萬不要
你針快D

贈你四個字

腳踏實地

有錢先講

唔識玩既去賭鋪大細算啦

Hedge fund佬都應該算全職炒股

無本炒條鐵

炒股無30萬，應該炒唔起

投資等長期回報唔算炒

新年後會多啲工，真係頂唔順做下part time 先，一係揾啲嘢上網學下先，學下SQL 果啲囉，我都想學 三個月點都學到啲嘢既 加油

有十萬再leverage 三倍啦

最低本要求係炒外匯（槓桿）

佢地無min入金要求，

但超容易爆 （因為有槓桿）

你可以down個demo玩下

Laughed

hihi 師姐

Ching 似係跳樓派
冇料都仲想發達
何不放低身段 搵份合適既工作
人工唔高唔緊要 心態先係最重要

有錢炒股不如留返啲錢暖肚 搵份裝修即pay做住先啦

做broker好過炒

做broker 要有客
好多broker都係自已炒股維生咋

回樓主
你炒股每個月穩定賺到幾千蚊再算
再講，你有幾多本?

本 $13000